POPO西九龍總區何潤勝係陶輝頭馬 , 會唔會拉埋佢 ?

3萬thx

人哋升左做總區副指揮官wor

陶輝咪係佢上司囉 , 一齊升架

道友

調職，唔係升
警區指揮官、總區副指揮官都係總警司

但睇一個環頭 同 幾個環頭都係佢揸旗都差好遠wo, 明升啦

身有屎

我都解左係同grade
警區指揮官係向總區指揮官負責
副指揮官唔係佢上司
同警區指揮官既分別係
警區指揮官負責管理同指揮成個環頭
總區副指揮官負責assist指揮官處理總區層面野
同埋負責總區admin

咁都叫頭馬?

Share埋份立法會文件你睇
總區副指揮官主要係負責總區層面既野
監督各總區係總區指揮官既職能
指揮警區就係警區指揮官既職能
事實上做警區指揮官調兵遣將既實際權比總區副指揮官大好多

個口塞左成個麥包？